【隆重登場】賭王孻女何超欣組女團 同大陸富家女玩埋一齊

名媛雞
老豆一走就要出黎賣比支那富豪Sosad

北姑硬係有陣北姑味

佢係完全冇港女味，反而浸支那味就勁強烈

賭牌到期

好似momo

佢嗰個究竟係黑眼圈定eyeshadow 嚟咁後生就搞到成隻鬼咁

怪樣

比佢嚇左嚇
個樣越嚟越似佢家姐

好7
同超盈差好遠

應該係黑眼圈

點解而家啲富二代/星二代咁鍾意走支那路線嘅
好地地扮abc我絕對唔會怪佢地

我冇興趣，留返俾你啦

佢地本身同係個類

到底咩人會覺得靚
除咗佢嗰家人之外

7撚到咁，收皮啦好冇

支那人

改個名做狗兒

好似人妖

係佢地姐，堂堂四大家族係三四奶d 仔女個個都好鐘意搏出位 一般佢呢d lv 既有錢人好少咁高調

好似coco入面啲骷髏骨

姓何班女黎講佢都算幾撚樣衰

上至阿四下至超欣 全部都騎撚呢
阿四啲基因真係太差

冇個正常

我到而家都唔明，點解果陣賭王話咁多個女最靚女係佢

因為已經病入膏肓

佢細個個樣係幾得意幾標緻 大個左個樣唔知點解越生越奇怪

成個大陸妹咁 張圖p到勁大陸味

好多人有錢打針做「醫美」越做越走樣

冇話最靚係佢，淨係話靚到不得了

講真，比你去到80幾歲果陣，有個唔夠十歲嘅孻女，你都會覺得自己個女靚

細過咁可愛 大過歪得咁快

隔離啲大陸妹靚過佢

超盈都好7喎
四房好撚低質

佢細個對眼其實已經好出事

咁多房入面，樣衰嘅女都係曬四房

唔知三條女比後面三條仔邊個屌
定可能6p
插完而個插果個

賭王講過
三房兩個女都靚
超欣靚到不得了

超盈就....
俾老豆公開話樣衰係咩感覺

仲要全香港人都知

職業：女團偶像 女兒

個老母咁 仔女點唔大陸

支那人改名

所以四房d仔女全部有支那味

你講明邊隻
咪詆毀平井桃

相由心生
成長環境影響

好撚樣衰

你當超雄流嫁

超蓮最靚

超雄係老左唔keep先搞成咁，睇番佢後生d相都係一個正正常常嘅人